今朝起身一開機就見到個畫面花晒

同埋個裝置管理員咁樣顯示,是咪張display壞左?無留盒係咪玩撚完??
用緊GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6

試過,裝返舊driver都唔得

都係唔得,玩撚完

等3060/70

買得3個幾月

有無人知galax要拎去邊度整

咩牌子？等大家避開

眼殘！睇到了

花馳就梗係花畫面架啦

下次唔敢了

thx